班狗想分化示威者同消防

我地係唔撚會中計囉，如果呢個係你地既目的，我可以話比你地班狗聽，你係唔會成功既。BTW琴日係銅鑼灣見到幾個消防企係個喉到，好撚型好有氣場

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

我愛消防仔仔

消防後生好多黃，可以話全黃咁制，但係上左年紀個d好撚藍

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

所有人一早歸曬邊
藍絲一定話打得好
黃絲錫袋都唔割
港豬一路塞住耳仔
所以重點宣傳一定要向世界出發